Switch 、其周邊、健身環供貨受武漢肺炎影響

親愛的顧客
2020年2月6日

任天堂（香港）有限公司
關於2019新型冠狀病毒(2019-nCoV)
對Nintendo Switch等之生產製造及運輸之影響
感謝各位對本公司的愛顧和支持。

受現正出現的2019新型冠狀病毒(2019-nCoV)疫情影響，將對在中國工場生產的Nintendo Switch 主機及Joy-Con等周邊設備等之製造及運輸將造成無可避免的影響。此外，現在處於貨源短缺情況的Nintendo Switch《健身環大冒險》之運輸也會受到影響而延遲。 對顧客造成不便，本公司深感抱歉。

我們會密切監察2019新型冠狀病毒之情況，儘快將商品送至顧客手中，感謝各位顧客之理解。

香港官網：

日本官網：

又貿易戰、又肺炎
到底啲外資肯撤廠未？？

兩盒🙏🏻非常感激

翻譯:快D搶啦